好奇一問到底邊樣機會大d

香港政府聽取民意臨崖勒馬
過多二三十年由我地呢代正常既90後執政成為當權者後改變社會

香港政府聽取民意臨崖勒馬
冇可能，班官全家俾中共脅持住

過多二三十年由我地呢代正常既90後執政成為當權者後改變社會
更加冇可能，好多90後奶共奶到出奶水

到時香港已經完全紅色 等唔切

玩無間道，表面奶共奶到呃到刁總，做到特首再配合其他議員極通通過返一堆有利香港既政策
雖然好大機會被以死請辭

重點 唔係同香港政府商量

係同中央政府陳述 希望佢收回成命

到你可以上去既時候
1 新一代 代表中國香港屌柒你
2 香港已一國一制 講民主？ 一槍bam瓜你

你既1其實同而家一樣，只係立場掉轉
到我地當權仲洗撚理班10後20後